20歲人 心理質素差到爆 喺咪冇得救

由細到大，都講野有少少口疾
中學同大學Present次次都要練好耐先做到流暢
如果準備唔夠就上嘅話會疾到pk
攞稿嘅手一定震到pk
有時候返工要喺客人面前做野 都會緊張到手震
細個返學又成日緊張 到中學 大學畢業都喺咁
緊張到幾乎日日都腸燥症發作
個人好似成日都冇信心
喺咪斬掉重練比較快
我其實去睇下心理醫生會唔會好啲

practice makes perfect

必要情況下，可以考慮食藥
當然，真係要必要，唔好依賴，治標唔治本

唔想靠藥
諗緊有冇方法可以減少怯場

會唔會係你其他生理健康問題 一係你屋企人性格影響你

家姐心理質素好好
我呀哥就一般般
可能家族嘅男性廢啲

爸媽社交能力如何

去公園聊阿伯傾計囉

呀媽幾好
老豆都喺怕怕醜醜嘅人
但又未至於口疾

做d唔洗對人的工

即管試下睇醫生，或者搵語言治療

你搵到工
我差唔多性格但係見十衰十

迫自己大膽啲 最緊要唔怕柒

柒多幾十次，你就唔覺柒係咩一回事

柒到極點就是型

20歲就大學畢業? i 大?

巴打依家點樣解決左問題？
可唔可以分享
利申:都係講野唔好，理解力唔好，心理與質素